點解陳淑莊私人地方開會唔計豁免？

而無線電視公眾地方冇申請下拍片就當成工作而豁免？有call警察都冇執法？搵人用嚟質政府啦

兩睇啦
所有酒吧落閘私人派對繼續營業
私人派對人人夾返酒錢又好正常
以上係老婆話英國上2個星期都有呢啲情況

吓? 元朗擺酒都未撚做野啦 係我就質依單先

因為選擇性執法 完

港豬會合力打自己人先

咪就係，人地擺咁多圍都未比人捉啦

因為佢係陳淑莊

因為係陳淑莊囉
你試吓係假博士 沒事兒

香港係法治社會

咁都有一個負評好明顯係咩人啦

龍門任擺

邊個自己人

你一個人喺屋企
四個差佬要入你屋
唔比，話你阻差扮工
比，你比公眾人士進入，你屋企係公眾地方
多過四個人，告你公眾地方聚眾，即場搜你屋攞2000蚊
差佬因為工作原因，所以豁免
你屋企係犯罪現場，差佬任意攞走任何嘢

仲同政苦講法律？希望樓豬可以醒醒先

大家都係中國人

講緊香港